Instruções double propagation

    git clone https://dbonesso@bitbucket.org/dbonesso/com.diyaller.git

Pasta (DoublePropagation)
O projeto esta configurado para utilizar Maven com Netbeans.
Para extrair os aspectos deve rodar o arquivo BuildReviewMatrixn no pacote com.dyaller.doublepropagation (Botão direito NetBeans Run File).
Você vai necessitar de um diretório para os dicionários e para wornet.
O programa esta configurado para  executar 100  extrações, basta mudar o valor em query.setMaxResults(100).
Referente as tabelas review_hotel ficam as revisões.
Na  tabela review_hotel_aspect você tem o resultado das extrações.Cada revisão terá mais de uma linha wordformtarget é o aspecto e wordformopinion é a opinião
Na tabela matrix_hotel_aspect você tem a overall opinion dos aspectos agrupados em categorias.


